FIFA19 Ultimate Team討論區（163）祝大家TOTY中到心頭好

歡迎大家加入FIFA19 Ultimate Team討論區(ps3/ps4 ,xbox/xbox 1,pc,switch)

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知既野先問，好多你想知既野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

;

;

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

FUT DATABASE

Q&A

1.點樣可以contract 50%?
答:閃卡教練會加contract%, 金 3%銀 2%銅 1%, 普通金 1%, 總之最多50%,
買完個教練就咁store in club就可以加約。

2.係咪有金包送架?
答:係 game入面有張卡，其中一條係金包code
如果有, 係PS Store入面入code, 每星期就可以拎一包金包，記住唔係一次過拎晒

3. 點賺錢?
答:踏實d, 打杯打比賽, 要快手就去淘寶課金, 切記今年EA” 話” 會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
另外要留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

4. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

5. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間既連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

6. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線
有3個原素
a.國籍 b.聯賽 c.球隊
符合兩樣就夠, 咁樣有綠色連線
一樣的話都有橙色

7. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚2點am都會有新既TOTW (team of the week)
出既人會有張加強版既黑色卡，又叫IF (in form)
NIF (not in form)係指有出過IF既人既普通版
黑卡因為多數只會出一個星期唔會再出，所以相當保值

8. 咩係happy hour? 點解有時會有d限數量既pack?
答:EA有時會出promo pack，如15,000 coins既premium jumbo pack
有時一星期會有一兩個鐘既happy hour(唔知幾時先再有)，同有special promo pack之類，呢個係唔定時，視乎係咩種類既pack，可以抽5次或者10次，最貴既100K pack (24個全閃金球員)就只限抽一次
要留意EASPORTSFIFA既twitter

9.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴(假設chemistry 10), 唔代表果項能力 1
chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

10: 隻Game 有無 handicap? 咩係handicap
答: 有handicap已經係公開o既秘密,而Handicap會令你經常有著數, 例如55波爭贏, 射門入球率大增
而點先會令佢出現, 通常d人會透過壓星(壓Rating) 去令佢出現

11: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, 分H-high, M-medium, L-low
H/H就則係個球員atk同def work rate都係high

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

13: SBC 點解跟網上嘅陣會唔夠CHEM? [FROM FIFA搏擊會]
答: 其實大家可以睇睇你班球員有無loyalty，因為抽返嚟嘅球員同踢過十場嘅球員都會有一點為上限嘅loyalty
刷loyalty方法：
開波，踢郁左個波之後，出去PS嘅設定，網絡入面測試網絡，如是者十場，又立即得，得咗！咁呢個方法就唔會計敗場，但會用多左時間！

14: WEEKEND LEAGUE 點解打到金三都無下星期QUALIFY?
答: 下星期wl資格會係派彩時一同發放

15:抽到xxxxxx應該賣定自用?
答: 我打機定你打機呀? 同三姑六婆問啲股票揸定沽有咩分別

SB：逢星期1朝早8點
DR：逢星期4晏晝3點
WL：逢星期4晚淩晨2點

唔好再問啦

Slow

警世圖

更多巴有無toty 跌市入貨指南 想短期賺少少

呢位巴打咁有貨都仲用fabinho同paulinho
做乜唔換兩隻勁翼

唉 人哋隊波就不斷upgrade 我就個個星期抽垃圾 揸住嘅卡由中上變到而家個個對手啲卡都勁過我 越嚟越難打

技術好過卡

Sam哥頭先加時3:2

rttf ben yedder 370k值唔值？

第一次打WL
成日輸劇本波 臨完場比人40多碼絕殺追和
想棄了

你又知嘅

場場打c朗icon 人哋開全場緊迫 一拍嚟就散 亂射都入

因為我Sd gg比你

我差果場上elite

咁易打就唔會咁多人棄啦

我一開始都覺得技術可以克服卡
但係除非真係勁到超晒班 打勁卡又差唔多水平係無得打

更多巴 求今晚宵夜指南
銅鑼灣區

真，我用全普金都屠到人（只限星期六日）

有無人打下fdly dr search極無人

唔係課黎做咩

C朗icon個d都唔係抽咁簡單啦

無錯 我夠想hold住個波搓 彈落底再用skill move cut in 但好多時打親啲勁卡 都未控好就俾人拍甩 就算漏波即刻轉身 人哋兩秒就追返你 一俾佢埋身就收皮

原來係咁
我見你set英國仲諗緊點解我會連到個鬼佬
good game巴打

英國psn打姐

入場4231兩個陣揀邊個好?

咁都有人送場

佐真奴=新一代神器
好彩早幾2.9k執左廿隻先

19/21

Draft search極無人
利申：第一次玩draft

咩球場唔會有影?

點解開開下又變左舊template

又差一場
最後六連敗
點解從來都無人送俾我依d廢人

場場入幾多輸後面幾多 請問可以點改善防守 已經好多場5：6 ， 3：4咁

抽中ddg 賣唔賣好
原本keeper係if賓科士打

緊係自用

手頭上得30萬coins
可以點執

試左幾隻icon st Klose , Larsson , Raul，到最後用得最順手既竟然係只係900K既Lineker 所以呀 所有食評都係假 始終都要試過先知

點解覺得if賓科士打可以取代ddg

咁係因為你未打到上去

20/22
應該要開始輸啦

想問點樣可以令個球員傳波係傳返我控制果條線
成日我向左傳 佢就同我作對向右傳好on9

迫害緊

一場weekend league撞5球柱係咩玩法?????????????
我兩場連續夾埋撞咗7球柱

呢個鐘數入Totgs Dybala是否不智
Toty一出應該會再跌？

咁痴線 玩sb都迫害架咩
屌ea

今集成日都係咁 打pro club都成日派呢d膠

Futmas Rodrigo我屌你老母！寧願祭左你都唔撚要你個廢西！

有咩特色 用緊拿臣 3場蜜月期 finishing93 係咪呃人

屌我都係 我隻ram空曬放個直線就單刀嗰時佢死要傳比隻lam 明明面向同joystick都指撚住右邊 唔知點解會咁

21/23

28/30

我開始較個直線傳波做手動 明明上集啲直線好正常

Pro player Sam

我都係 我一開始以為自己比波廢左 後尾發現唔撚係路 佢有自我意識咁
收幾百蚊仲改廢隻game 垃圾ea

發覺勁係隻前鋒 中後場唔夠人碰 都係無用
所以想賣c朗 轉邊個陣好

當16/18心諗以為上到e3掛 點知又輸幾場
d人好撚勁 skillmove 好順

In Sam gor we trust

想問個空位有咩推介

試下設定個度改，傳波輔助關左佢

新手而家個陣咁，踢慣451，之後想買人應該買咩好？
同埋打得好廢唔夠5 6粒星電腦打 有咩方法改進？同埋除左炒卡之外有咩方法最快賺錢？而家一星期得幾萬reward唔夠用

搵黎搵去個個都好似有影, 主場有時好難睇

大半隊祖 緊係牙朗

冇錢啊ching

我5秒可以中3次 你有冇開心啲

22/24

allan/尼恩

其實我都唔想咁多祖但ST,RB呢啲真係冇咩人選
St得牙朗同文素基豬

Stanford bridge

岩岩打wl 遇到隊叫A DOG 嘅隊，一開波就係後場兩個中堅係咁猜波，又唔係領先緊，次次佢一有控球權都係後場猜

replay 又唔skip，最後好撚在贏到佢1:0

有冇巴打遇過？fifa 真係乜野奇怪人都有

Immobile

咁fit

Sam gor

有無巴放coins我想收150-200萬

Allan好用？定係if fabian?

係咪銀1先84+

意甲版kante

再玩多咗場
最後一分鐘撞兩次柱

9/10之後連輸3場
唔撚玩

Sif ben yedder ?

EA好波 人地廢邊爐爆贏我包皮
我就Shadow 甘寶追唔到人地咸錫

咁買佢啦 唔該哂犯罪巴

兩球就好大機
得英足杯同西甲幾場

差啲啲第二球

成日比錯人

成日都係咁 c朗跑唔贏碧基 笑出聲 個r2壞撚左咁

我第一次玩WL 唔齊腳，贏30場贏4場，輸到傻
買返d 普金85rating 初期攞傑出好緊要
D錢用黎先起家後炒卡

等睇E1

推

ALLAN=意甲KANTE

求大家幫手諗下點樣hybrid呢幾隻untrade
同埋有隻普金kante係咪會同matuidi撞位

有2m budget想聽日promote 跌市入人

整過手動但會收皮

更多仲有冇用拜山

lb馬些路/alba lcb vvd rcb熱山 rb walker
rm mahrez/salah
gk ddg

22/25
1比0 lead到85分鐘
之後比人連入2粒
仲要跑半場扭屎忽full replay pause足3次
明明我入波即skip

仲有5場贏曬上E1

呢幾隻放埋一齊係咪無可能full chem到 定grizemann換拿卡 有隻futmas拿卡

做鳩你係咁架啦

跟佢講咪full

好多謝上一個post 咁多位教我點用IF Son 嘅巴打，轉咗陣之後好用咗，搵到樂趣啦，再一次感謝

唔好講咩 EA 迫害先
你去設定個到睇你輔助係點SET先
問心 呢D波 你禁三角形 有幾可唔比後面隻中堅截到?
就算傳到 你隻前鋒個位都係柒柒
你有開輔助既話 佢會同你調整
所以先會咁傳
唔係下下話迫害

我既話會放棄隻明奴 基沙文唔係un吹既可以換其他 我覺得麻麻

相反咁講
你有冇試過你指上面 佢傳下面
真係傳得仲靚仲入到波
到時又係咪EA 迫害?

有冇人都今日全部搵得4格？
開game到而加都未試過

Sam gor得唔得閒指點下我 想親TOTY換過隊波 換隊前請教下你

終於11W啦
立即想講依句

基沙文都untrade 古仔 明奴 基沙文 比你會棄明奴？

求集氣
4場贏2場

依家 ？

好野呀 贏緊3:0 跟住佢禁start 之後就hold左3分鐘

3個都功課 都係好快悶

通常見你個陣勁 就會咁

講真我寧願自己做錯決定都唔想隻game幫我玩埋
輔助還輔助你都傳番比我指住嗰個吖
指上傳下真係有啲過份我覺得

咁你最後點用

聽日得唔得？ 你psn samwong822?

Add左你先 再約

200k買前鋒
美羊定阿古獸岩洗d
好驚美羊workrate太低

呢個陣嘅話打4231包皮打st??

G持sam

關左輔助就OK
但你要比多少時間去習慣
人地有呢個設定係幫玩家
變左比玩家屌鳩EA

掛緊初學級sb回體+冷靜吓

佢調整路線係令你傳得最好
包括你指既方向實際上係傳唔到 佢會同你調整小小
而如果真係全手動 會好難踢的 寫包單玩唔掂

呢層自己諗
我會拎黎打41212
基沙文同包皮前面
古cam 費明奴同普巴cm

Dembele唔好用咩
兩隻完全唔同玩法架喎 睇你鐘意快定扭波

點解初學級都會搶波

大家個陣差唔多 ...

唔好， 古天奴其實ＯＫ廢

馬度迪啦

如果玩健康射係咪古天奴好啲 dembele成日隱形咁

研究過
禮拜六日初學級SB會搶波的

if robertson + if vvd
or
nif Marcelo / ucl alba + nif ramos
另一隻cb係列卡特
龍門係ddg

可能佢覺得你勁啲

岩岩先掛完
冇搶波喎

禮拜六日我自己好少掛SB
成日搶波 我班對手系佬殷黎

我用Dembele打右翼 都唔差既 係有時硬ban綠燈都唔入 健康射就正正常常幾好

有無人有baby blanc食評抵唔抵用 見前幾個post話佢幾勁

你食deadeye定finisher?

勁到仆街

請問有無middle matthaus用家
大家會食咩chem 用黎打雙防中 諗緊食anchor定engine 隔離係簡迪 大家點睇

研究過 一時時

最on9係佢上集啲自動修正冇咁誇張 要我估佢點比
轉手動起碼有得練 但自動要我估埋電腦點幫我轉就真係睇彩數 我都係轉手動慢慢練

點勁法 佢係咪打cdm先勁

如果撞到sam gor送場先

入場轉41212 (2) 打快攻 健康射
應該換走咩人好
應唔應該入91基沙文或美斯

Sam我18-0緊 想撞你

研究過 如果電腦rating太低會搶好似係

雖然唔知係咪巴打 多謝晒先

可以試下 st包皮 左cam 古 中cam費 右基沙文既 但都係睇你自己順唔順手啦

已經唔係前幾個POST了 10月尾開始吹奏到而家

咪聽佢up, 你當係比ea 做算啦

今年成個穿越傳球都改左
冇舊年咁誇張 係咁三角形鳩跑就搞掂
所以用輔助既玩家周不時出現呢D
其實練自動不如練返傳波
果球根本好少可傳到....舊年就得 今年唔掂 防守太強

入呢個陣普金嘅 有錢剩想入隻icon中場會否不智

你自己打開設定睇下人地講乜啦
死牛一邊頸
你咪試下用手動囉 到時傳到鬼五馬六又可以再鬧下EA啦
講EA迫害 全連登你第一啦 TIM哥仔
全球FIFA玩家都比佢迫害緊 岩聽?

23/27

@波叔
平時elite 1-2呢啲位

if manolas定if koulibaly好？

拍住尻啊蓮尼

我好似無幾何話比EA迫害架喎，但你宜家就鳩up害到到無知既轉去玩手動囉

我推

Why not both

我用 if manolas 拍尻呀連尼

好用？

更多巴
求黎緊五個交易日恆指走勢

由上年留意到你今年啦
講既十句有九句都係廢話
然後加粒膠
「更多巴 , 尋晚朝早買左個豬柳強 , 今日下晝食得未? 」
又唔見你拋D IDEA出黎研究下
一味就話人鳩up同迫害

唔會比跑狗放甩，我用過if koubilxxxx ，轉身好似有啲慢

更多巴
你有冇返工架？
定廢青黎？

好 唔該ching

呢場我打緊咩

利申 右邊係我

打緊FIFA19 fut mode

有咩問題？ 想表達d咩？
你球球射落人地個龍度咁好正常
射波要角度先入架

我估佢執著個位係人地得2球射正都入到佢3球

同埋想講好多貼呢d幾多射門 ，但入幾得一兩球呢d係冇意思
射波多唔代表一定要俾你入，質素低既中龍射門都計一次射門，冇意思

博FB出Torres
已入利記人50隻

近排先出完Tevez 應該有排先出Torres
反而有機會食正potm salah

喎係話我射得多就要比我入
但會唔會係中兩次目標入3球 佢真係求其亂踢就入喎
如果覺得咁算係合理嘅咁我收返埋先

見到sam哥個陣 就知一定係巴打

你呢個CASE 無咩特別

呢個碎料case真係收埋先

見到tie仔已經係

如果直線有機會咁架喎的確
Set 左 輔助的話

WL大把ON9仔係又射唔係又射 角球頂下波射2 30球啦
你係綠燈既話 射3中3入3好正常

24/28

咪係 大把20 30幾射入一兩粒啦
10射都冇拎出黎講。。。

加油

單憑呢張相睇唔出大概點
我諗位巴打多數係撞到d 唔知點解勁遠勁ban 鳩射都死角
仲要射中目標2入3球 中柱好似唔計射中目標 但內柱入返

07 既迪維斯都90 rating
出08-10 既torres 點都92

死左ser?

無追開舊post 想知Sam got 咩陣

係咩？我無留意過你喎，唔知你9up咁撚叻，教人玩手動都講得出口，呃到自己都信果道好野

見到屁馬係rcm 位 已經知咩料

SAM哥精選即係咩陣
有冇窮撚中產土豪3個VERSION睇下

有身高 四星腳 出都應該難做

會唔會得3星SM

Hazard BenYedder Mbappe
Kondogbia kante Neymar
Tie icon icon Lala
士撚旦
識背了

淨做finisher都夠屈機

今個星期開始金三收手算
唔知係咪打得太多個人開始攰
原本想打埋上金一攞兩個24人包抽下
諗諗下都係算 得閒入去撚下隻尼馬C朗玩SKILL MOVE算

可能係我小題大做咗
純粹覺得射幾十腳中幾次目標呢種情況好奇怪

屌
巴打自己睇住人入你三粒架嘛
講到系統自動計多人一粒咁
題一開始又唔點
個龍門仼個位巴打搬

你仲叻啦
「更多巴 , 尋晚朝早買左個豬柳強 , 今日下晝食得未? 」
想擦鞋定想諷刺人?
咩呃人地呃埋自己
你叫人覺得EA迫害你 , 呃埋自己個個好似係你?
利申 : 傳中手動 其他預設既 打機都要睇下說明書既
唔係一味屌既

要cap 呢d 先有用
我係贏果個但我真係球球搓到入禁區先起腳
我自問對得住我果6射6中

一定有ea做架啦 對面係咁勁三射三入點會一直比你壓住黎打
個埋門質素同玩家實力根本唔成正比

Sam gor幫幫手？差兩場.....要訓

題外話
今晚係confirm TOTY定入埋pack

買左blanc打左幾場，咁撚勁既

Sam哥我地決鬥啦

其實宜家係禁區頂綠燈射會唔會太屈機 岩岩有場5球都係咁比人入 求其猜2下一射又入 就算有防守球員明明檔係佢前面都入 姐係唔移龍唔洗玩 自問真係唔識守 對面成場一球都無入我禁區 贏左3球 真係打到幾灰下

想問下有冇butragueno 食評 平時玩開放直線同健康射係咪fit

多集大家集氣
終於第1次上e2
仲有一場，送出去先

咁撚勁 SAM哥
個兩個對手咩水平

送俾我追e1得唔得 20-2 緊

都係上咗e之後嗰d水平

睇唔到名架喎

摩斯密碼

好難送 除非開party
算啦我9up下姐

如果可以嘅我緊係送比你

痴線咁樣講講有人送咗場....

Champion Channel 有 Sam Gor 睇

我冇top100喎 有嘅咩

地區top 100

今日打咗場dr有條友係又射唔係又射，90分鐘內射咗30球 又冇綠燈

成日覺得要傳入禁區好難
幾條友企哂係到
巴打係靠SM扭入去定短傳組織入去

希望有人送場比我 差兩場金1

係喎
有得睇我比sony雞姦

sam gor camera你用default ?

yes，試過跟d pro用tele broadcast
用咗2場即刻轉返，暈到仆街

綠燈屈唔係第一日啦
綠燈同移龍基本上都係今集靈魂
想贏就一定要練
唔練就認命算啦

屌你老冇 後備son唔撚跑

睇啲pro 用個tele broadcast
唔知點解同自己個個唔一樣 有set埋自訂

都係睇情況 我兩種都有 通常彈彈波撞到近底線就用sm 過一個再傳返地波去中間撞射

睇返，原來我入波先
之後就比人雞姦

Sam gor訓未，有無興趣幫打兩場wl

打到30場終於14w 咁大個仔未試過上金

好攰啦我已經 d精神用哂

呢個問題一直都存在
我打dr主場 就好高好遠
打WL主場即刻好平 好近咁 痴線

恭喜

我咁多集都係用default 最習慣

多謝sam gor

大家覺唔覺就咁射波如果黃燈既話會衰過唔㩒
但係健康射黃燈都經常入到

我耍鳩炒咭又關你事，你係有份申手果堆啊？
話我無idea 出研究，又話留意我好耐，屌你老味我d 論文成寸厚啊

正常果個位㩒一百次都無2次傳撚到咁啦，當比ea 做撚過咪算囉，鳩up到真既一樣叫人手動，屌你老味自己手動傳中，果個叫傳中啊？

對面全部禁區頂咁濟

好認同巴打你講的話，唔係話唔比你咁射，都唔好係前場回禁區頂，禁區都唔入下，真人都無咁勁吧，次次綠色健康就入。

所以依家要練埋控龍
利伸唔識健康射

而家好多人都係咁 圍住個禁區頂狂射
我都守唔掂失5球

Ok

E3收工 尾10場打得好差 個個禮拜都係咁 可能成日個心想快d打完訓教 愈踢愈急就奶野

睇啲stream 就好高好遠好舒服
自己就勁近，仲諗緊係咪電視問題

Winter upgrade 除左普金 黑卡
Rttf 會唔會升？

Same差兩場，幾場入波先比人反cup

sam gor psn is what

控龍真係要練練，係咪按住R3前后左右移？謝謝巴打你

禁區內黃燈都ok
健康射就紅燈都得

TOTY 仲有幾多粒鐘?

平心而論

1. 球波真心on9
2. 叫人轉全manual傳波真係得啖笑

想睇我比sony雞姦 ？

唔係啊 加個好友啫

打唔打場

e字頭？

冇呀對唔住呀 , 我都唔應該搭咀既
本身就無人理你 , 我多口
傳球輔助SET 輔助 :系統會調整你傳球的方向與力道,
讓球傳往接球員並且避開對手球員
傳球輔助SET 手動 : 你指定的方向就是傳球的軌道 ; 按住傳球按鈕越久, 傳球的力度就越強
你論文成寸唔似唔識字啦 你自己睇下囉
又唔試又唔睇 , 直接話人地鳩up 導鳩人 巴鳩閉

一對呢d射波 個龍門就好似交戲咁係咁衣un一un就算咁

好
你有冇加到我

啱啱加左

e字頭定o字頭

聖誕拖係咪anchor 定basic就得

o

anchor

我無轉鏡頭打WL 同DR , DR又高又闊
WL又平又偏
成日唔另過去下半場個到 但setting已經跟足d streamer

加咗，我地2個都要重開驚

好

想問Sam gor，first time fitness shot,比波個人用普波傳波還是用r2或L1傳波的？謝謝你

玩pro club想傳禁區外俾後上射 但今集好多都幫我修正傳去上面（禁區）

最好普通

yes

咁futmas華西係咪一樣

加咗

anchor又得，shadow又得

好的，射波要用fitness trait的才可以射？還是普通球員都可以？還要用綠燈的嗎？

今星期淨係夠時間打Sb 有冇巴打可以幫我打Wl到4win/6win 依家得1w

咁講啦巴打
你踢完一場睇返REPLAY 你用三角形塞個D波有幾多球係真係跟住條線行
多數都有調整架 佢就係調到你唔會傳比人
睇返GIF個個位就係傳唔到比下面 先會咁傳法
GIF圖個D波 要禁既係X 唔似三角形

有trait無視curve shot power
無trait睇finishing long shot shot power curve

你試下r1+三角睇下會唔會好啲

好辛苦

禁區頂我寧願用X
次次三角都出事

又係金一
根本用咩人戰積都差唔多
今星期用月巴上星期用享利

感謝巴打教路，比人射左好多次健康射同第一時間健康射，自己就成日射唔入，好多數都係射到中腰高度，唔知巴打點射到左右上角的呢？謝謝🙏

三格力 照瞄遠近柱

我打到咁
佢仲要係咁sad語音話我廢西

Send

講緊禁區頂
禁區內2-2.5格

達哥今年無份投toty？

各位有無1.5m內中場/cam icon 推介

好的，感謝巴打你 ，去練練佢先

迪比細佬/ hazard if

lighting round 係咪都一樣聽日2點am 先出?

sam哥, 禁區頂其實係咪有d位就咁綠燈bam埋去會好過健康射?

gg 好勁 我完全守唔到

巴打good game
不過巴打d幾？
你一來個陣未夠勁，二來d進攻方式太正路
好容易就估到你想點

建議你快d換咗個防線先
特別係個日本cb

ban近杜，勁易入

依家攞隊銅卡隊去送場lu

打完wl 聽日又要沖rank1 依家先3000幾 rank已經15000

d7 打wl成績好差 1m買咩人好
我見你skill move玩到好順好熟
我已經無咩點標波

頭先角球直入 反cup條replay友
嗰種爽

hazard
neymar
del piero
messi

巴打打唔打場 打埋訓

普金最後逃生門

聽日爬分上d5先

我用過neymay同hazard 打攻中
覺得hazard打攻中勁d

有無用過佢IF?有d想買

我發揮唔到
依家轉左尼馬 好左少少
尼馬識跑入禁區

Wl 90分鐘贏左 但未出到幾多win 就斷左
咁計唔計我win

我同你掉轉, 我唔識用hazard打邊,

由1750輸到1520

啱啱都係咁 不過我係輸嗰邊

90完左 斷線 未顯示就當我走場

差20就D5

Ea server好撚垃圾
重未連得返

其實係咪得toty個堆人ge普金會跌
定成個市都跌
新手第一次玩 好驚仆街

Del piero 嘅話係要邊個version抵用

你拎住d咩人先?

其實好可能低位已經過左, 要賣隊既都唔係今日賣
反而好多人會買番隊

好似突然唔識玩咁

抵用就中間個隻啦

我就自用普金費時賣 反正之後又要賣番

重點係冇左個處

打 30 場 WL 下下按實傳波制控力度,打完手骨會唔會發炎

高吊果隻成日比到過曬龍 用上集果套比波方式同力度 今集就派曬膠 一係勁大力 一係笠唔過人

撳X會唔會比佢auto block

L1先係吊高 r1應該係精準

有冇巴打friendly?

係喎 有機會試下 我好似冇用過r1+三角
r1+x用得多 thx

大家小心個psn m字頭，隊波個名叫Respect Respect

我用銅卡隊擺明係送場啦
一開始都移開個龍比你入一粒啦
之後開波諗住傳比個自己個龍等完場
點知你喺度搶我波入我4粒仲要喺度慶祝
之後即刻火都嚟開始守
對住銅卡隊你成個下半場都攻唔入醜唔醜呀
respect？邊撚度respect呀
屌你老母以後都唔會再送場

冷靜Wong jai

有無人用過sorates 個balance會唔會好大影響

反正都係送 唔好太上心

以後都唔會再送

呢條友琴日好似有巴打講過

加你

Sam gor 幾個鐘前add左你 ch字頭

有好友

我又4贏3 e2

眼前一推

早知同你開party送比你

added

今日唔知咩事 連續兩場對衝鏡撚
球球都衝
Big_choi_pro
Warmmara wn
各位巴打見到呢兩個名小心d

認真打半場都過癮

manciniman0704

快啲出德甲potm

baby ST
middle/prime CAM

打wl輸完10幾場 都唔識進步

究竟我咁辛苦為咩

頭先巴打介紹Lineker 92 890k 真心好用 唔擺家 95finishing

打完首次WL 13/40 差一場先有金
個陣點執好 仲有100k

skill move
唔健康

呢個陣會唔會穿哂窿 想屁馬 kdb 包皮 世三 同場

阿古轉返隻普巴會好d

哈利好用咩？

得kante仔一個點守？

你要用就大家鬥入波

同我上星期一模一樣

各位巴打知唔知ea幾時公佈TOTY啲特別pack推出時間

可愛教主巴打
一定要守好禁區頂位置 拎到波唔好一味向前衝
可以回返後/比對閘 拉返空 比空間自己諗下
唔洗騰雞架 你拎住左 拉返空 粒波仲係你到
進攻 唔好太心急 有波即彈
唉樣太易比人截到估到
但呢樣真係要慢慢磨

唔好用 但無人買
我收返黎71k

點解大家同我打完 無建議俾返我既

入場咁樣o唔ok

Sor

你打唔打返鋪呀 依家

890k 對得住個價啦 性價比高

包皮st
世3 lam
屁馬 ram

我護波好差 諗住向前攻

sorry 岩岩收工 未返到去
聽日先 多謝巴打

防守點樣先好d 好易輸入攝
你救tevez個球 移龍移得靚

我都d7
進攻方式太正路應該點搞

中堅拎到波唔好騰雞
分返比閘 睇準先傳
都係個句 控球權係你手
你自己都驚就踢唔到
護波就要上網學下
護得好就係屈機

Tmr lor
大把時日日

下次再打

仲有咩位可以改下咁 sam哥

sam gor比人炒個場最多人睇

唔好波未到腳就禁定傳波制
唔好乜都R2 停一停
得閒用fake shot踩停個波（節奏轉換）

你比我就會換埋laporte

個個都想睇我比sony雞姦

試下先
thx

我自己係逐隻人控
今集防中好易失位 一定要手控返禁區頂
預人傳波路線同下一個動作係乜
唔好標波 但某情況可以
Eg fabinho 學人轉身 咪可以撞埋去

仲有練熟幾招基本sm
進攻多d變化
咁人地就會難d估你想點，自然就會好好多架啦

我一輸反擊就控防中 跑到去自己禁區頂先轉返控中堅
人地入我三閘線我就一定標上去 唔出腳
唔俾佢輕易轉身

我用r3移隻閘追 但成唔追失位 我有㩒r2+x

就係唔知點10chem

個個星期都金2
卡住左進步唔到

有幾多筆直

500k

有無dani alves

就係無

無icon 無alves
玩唔到 尼馬+包皮+世三

同埋唔用azp 好難連ddg
易連一定係courtois

後場同中場配置都ok
但前面3個有啲慢

而家練緊iniesta move同L1假射
不過成日都唔記得用或者用得唔好
好多時d波比到翼 爆到邊之後都係傳中多 唔係好敢帶入禁區分 一帶入去未入到就甩左

諗緊kane換美羊或阿古
或者放richarlison上去 換隻CAM
邊樣好啲

唔想用25 對ddg幾有愛

睇你玩開咩踢法多
美羊啲帶波好屎
所以你唔好預佢可以自己帶波搵食
可惜你又唔夠錢買Kante

kante可換kdb
rabiot可用cavani

玩開防反 閘分兩邊cam 鳩跑
有位就餵返中間
對手唔勁既話 用kane好多頭鎚頂

陪Sam哥

勁

inesta move等個下動作好耐

點解唔整433 LW RW陣如果踢防反嘅話
LW Sane
RW Salah / Sterling
中間用返Kane都夠

準備一齊抽垃圾

唔識用skill 打兩翼好難帶返入中間
而家呢個陣 CAM唔會企太邊 易啲帶入禁區搏亂

淨係fake shot已經有好多種，有排練
仲有drag back
ball roll
heel to heel
body feint
iniesta move更加係今集最需要熟練嘅sm
練熟依d已經會好好多

呢樣真 真係冇中過好野

冇咁多筆直 但都多謝巴打 慢慢砌

你好似上2個禮拜先中完lala + sandro

本身有紅卡87sandro同fb Juanfran

想問下 每個星期SB 更新完都有一場特別場好多分嘅 個場係咪輸都有佢個分？

臨搭機場巴前15分鐘互射十二碼贏咗
啱啱好14勝金3

我冇記錯你自稱包皮收藏家定唔知咩
普金又有 if又有 紅卡又有 藍卡又有

其實點解d人傳波可以傳得咁順 下下傳到腳底 我次次短傳都係好慢好慢咁流去想傳個個人到 係咪要熄左個輔助佢 啱啱打第一場真人俾人炒7粒 粒波傳到去人地已經到左埋黎逼
利申：新手 求高手解答
我隊野d人都唔係咁廢姐（應該）

好似係喎

講下笑姐

三角形直線傳球
會比到腳

R1+X
接應個人ball control越高越順

如果玩意甲陣，中場中間三個人大家會揀邊三個?

sms 馬度迪 尼恩

尼恩 sms 戴巴

收到
thx

岩岩睇你同呀lui打個場
緊張到

踢左好多球12碼個場

想問係咪就係你ps4舉報佢啲錄音
對面就會比人封一星期
條友輸波係咁屌我老母

report左先 唔好理

係咪輸咗 ？係咪12m輸6-7嗰場
lui係香港好出名嗰d ？

戴巴好似好少人用，但係意甲cam 位又好少選擇

已遂個錄音舉報一次
唔知會唔會有個結果話你知
如果ban就慘了
Toty

sms 未用過，會唔會成日上左去唔返後，因為得70 pace,返後都追唔切

係輸左,你blanc miss左,最尾佢用rio入個場
出唔出名我唔知,但係都係勁個D黎
係我之前睇開一個channel到見過佢上去做嘉賓

講明先唔係打手

依場係星期5晚打
11/12 就係輸咗比佢

點解咁多人錄音畀你
贏你又錄輸畀你又錄
我目前為止都冇收過

就係講緊果個
果張圖係我射14中11
佢係射4中1果果
果場我贏佢4:1

toty有冇sbc?

其實好少見人用載巴咁 佢好差咩

最後戰果
打左25gm 9w
希望之後練下d sm有改善上到銀1或者金3喇

依家17場 8win 打到好撚眼訓 等陣仲要返工

Prime 細哨正撚到閪
不過都應該11win 了事

下星期wl 有冇手足有興趣玩多隊波

頂 差個巴打6w瞓著左 而加先起身

太陽巴下星期booking full 唔full

唔接了 打到好辛苦 就黎開sem

你仲打唔打 3點先結算

有馬尾仔我有興趣喎 TG?

我好似就係未打完你果個
差3w now

你打完我再接力

我睇下8點前得唔得 應該無問題 打埋去番工

趕收工屈必殺技算

嚟緊期totw應該廢到喊

真係好垃圾

你俾我好似方便啲

我睇prediction咩勁人都無 最吸引既已經係卡叔
但會唔會一個勁人都無夾硬出阿古路

Flylwh 屌你老母死廢閪
唔好影衰香港人啦水木柒頭 60分鐘後場猜到完場 我入番正身見一穫屠一穫 屌你老母拖時間踢12碼 垃撚圾

有1.5m 有冇巴打可以幫手填窿窿
攻中想要快 靈活 lb用m朗定7chem tie仔好

轉陣都得

你個名揚撚左啦 垃圾
Flylwh

第一次金一 好開心

好撚嬲 大家見到佢唔洗比面 衝cam shush 乜都做齊就啱

條友咁撚串

Prime nedved轉打cam有冇食評 見啲放出黎個啲卡 入波同助攻數值都唔太高 定因爲佢地打LM關係

Toty係幾時出？

今日

未有派彩

係咪等TOTY先開包

re app

Sb E1 屌你老母

Sad sad

留力toty先開好似好啲

如果想賣哂成隊波重組既話 係咪等toty出左先開始賣好d

睇你咩隊

公廁普金就再有低位試

Same 得82

呢招點出 求教

正常爆機普金隊加幾隻icon
見icon隻隻跌成十萬都無人接貨
驚出左toty跌得仲多

普巴就黎見30.....
阿古獸都跌到hihi

凌晨兩點

太陽王巴 我差3w金3 可唔可以幫我上

r1 + 右蘑菇 後左

前右阿

我番工啦 幫唔到 sorry

睇你心水係換入咩

好啦 唔緊要 我都要準備返工

拎住1.2mil cash 想等埋Toty睇下做唔做到波叔sbc

其實都未決定
本身英超隊，心斯斯想試下尼馬包皮/c朗/美斯朋友隊

呢d大機 toty

普金 out pack 既話 應該會上少少

咁大想頭

咁要2點 promo pack mon定d d target即入

打成點？

咁癲？ 星期四會升返曬？
惗住派彩先做

而加做雷哥個方法係咪唔抵 啲人跌價加廢icon都跌價

有冇心水

pack luck 搏個差價

今晚兩點全世界爆緊pack 時（應該會多人開， 好多人儲左pack 都係等今晚）

就可以mon 定D target 無set 底價既就bid

上次萬聖節卡都攪到PSG 張華拉提二千幾一張

差左成十萬喎 唔知抵唔抵搏 我覺得開唔番10萬出黎

好 放工瞓陣1點起身準備

我覺得snipe baby icon 仲化算

實大把人抽到即棄

真係？ set 50萬好唔好 算唔算snipe

屌300k入左世三
宜家跌到267
係咪會繼續跌

希望今晚多啲人中Kums crash 下個市 咁我就做到波叔

雷哥d數值咁勁但用落廢廢地 又食唔到身位 條仔氣又快無

1 點snipe 定埋無底價既target, 之後等兩點開始bid

其實我都係為左平少少砌Icon

放PST coins
$6/10k 包卡包稅
有3m

即係1點bid 2 點snipe buy now?

1 點snipe 定堆兩點左右夠鐘既，無set 底價既卡。
一到兩點睇餸食飯

波叔搭簡迪會唔會好過
干叔搭簡迪

上次開live中既硬吹kroos 又幫我慳50k

我用左呢度巴打隻波叔之後愛上 好快好靈活 wr 又啱

我買左prime 馬基

暫時用落最正既防中

仲正過if kante 少少

遲啲拎黎換kante 試試先

買左89謝老四 明明set左stay back都可以下下後上勁ban 痴線

TOTY幾時上?
冇追POST 如果有講過 唔好屌

today
睇返上幾個留言就係

唔該巴打
不過我係想問幾多點

手執百五萬
入下82if等回報好過

一定係2點架

咩都會跌啦 蝕幾萬咪算好
3.4入享利 而家得返3m

等出咩sbc?

晏就兩點？

淩晨2點

Prime享利好唔好用？

其實依家個價
真係低到無得輸

屌 又有排等
等一年玩到TOTY 其實除左抽pack會中
重有咩玩法？

第一年*

你想有咩玩法 人人派一set?

個玩法咪上黎呢度等負評

好唔好玩

係就正
會唔會出下sbc呀剩？

中左99Toty 朗 好撚慘
Set 13mil 無人要 有價無市

我每一次都上嚟呃正評，然後就會發覺Game 場失意但連登有愛

賣撚曬隊波都買唔到佢一隻腳 點買

其實有咩勁睇下tournament 就知
有三球一定玩阿朗 阿狗另計

上次雖然大爆炸 但百幾人幫我集氣好感動

同問

享利係輸頭
除左真朗 阿朗 最勁應該係佢

想清晒D包佢先
經驗話我知平時開包間唔中都有D 86 87睇下
一到black friday toty果D時間 10幾包都係頂盡83

大家會唔會留pack抽

留左15pack

未出之前d價跌得最勁
之後出左會回升返

其實今晚咁多人一次過抽會唔會個機率會唔會低d？
雖然其實點都低

無咩分別 都係0同0

中意馬基實會愛上馬圖斯
用下就知
差400k
但進攻成隻kdb咁
遠射勁到仆街 又快

尤西 比利死左咩

勁就唔係佢最勁
不過應該最似阿朗

亨利唔值個價 今集仲要咁多勁icon
仲有告魯夫

用落似阿朗 上集futies 有隻rashford我覺得好似

有無totgs dybala 食評？

我係想講正前最勁
好似好小人會用尤西 比利打正前 對抗唔夠佢地好

好似樣樣到喉唔到肺咁，速度唔快唔慢，扭波痴啲唔痴，健康射幾好，可惜唔係雙槍，但斬下角球，自由球對住唔識移龍嘅對手幾好射。但最大問題係無身位，同埋條氣唔係好夠。

有啲似西甲古天奴...

Top tier正前好似真係得真朗牙朗享利
再數落去係crespo掛

同路...ching....black friday果排....幾十包....全部垃圾

依家入皇馬三角係咪不智？

想問下啲人係禁區拉後轉腳係點樣㩒出嚟

屌 達仔BUY NOW 係46K左右
但d人個個bid 5x k 係咩事

講完Snipe左張44500

隻牙朗今個禮拜都無入過頭鎚 應唔應該換if美斯

你覺得美斯頭搥會入?

ST 沙拿跌左十萬
發生咩事

黑卡馬斯亞抵唔抵玩
有冇巴打用緊？

牙朗啲頭鎚真係夠晒癩，角球近柱接應跳起頭昂後用額頭片去遠柱死角

見到對面用牙朗都知輸咗七八成，加上小弟技術不足

講起頭鋸 平時都係鳩開 一係開短
點知睇完Krasi條片
用普巴頂 20場WL起碼入左10球
特別對付懶於守近柱既人 救命符黎

唔係反正都唔識合燒味 換個靈活啲既

唔好怕先 對阿朗睇埋陣容
至少有一班人單天保至尊 最後一腳一定會比佢射
留個空間比自己tackle佢

係 見對手好輕鬆 我就無呢啲

我玩英超陣，角球見對面唔守就斬近柱比LKK，有人守就十二碼點，發覺Kyle Walker 同熱刺D山，都幾好頂

反而我用美職Martinez 又頂到

D山輸啲十二碼輸埋都唔夠入，

係夠，見過牙朗陣其他位真係相對弱啲，可惜個陣玩緊433，SM用得唔好兩翼唔識插入，已經用緊SIF 馬列斯同SIF Anderson，最後回歸無腦玩法玩4312，費明奴CAM，前面兩個IF SON 同普金LKK，快打快咁有時偷到雞，幾啱我呢啲騰雞新手。

都有諗過LKK換做其他前鋒例如Auba，但技術上始終唔夠，有時開短龍門球都會派膠比人單刀，所以比隻LKK 都多時用嚟接龍門大腳用有時玩下燒味。

BTW 留意到巴打好有心幫大家打完比評價，可唔可以搵時間救下小弟

覺得TOTY會無半身相

呢樣真，D 山啲落腳真係...
不過叫做英超少有跑得算快嘅中堅，有時包下波都有啲功勞，用普金D山拍緊普金AZP，有錢會將AZP換VVD

Toty 大跌市 + potm st salah

你得閒打就加我囉 我收工可以玩
不過我水平只係中下等 純粹覺得重要既就分享下

無限感激，就到時間一齊玩下，Thanks!!!

1月SWAP PLAYER而家出左幾多張?

早入早享受

過兩個月仲平, 但到時你仲玩唔玩呢隻 game 先係問題

岩 尋晚都入左if Messi 撚下 幾爽

LKK 見過人屈頭鎚真係幾掂
斬落小禁區到成日壓住人黎屌
放單刀成部坦克車咁
不過其他就似足真人

無留意到
本身諗住保值換crespo 以家要放定了

5張

1張送，1張sbc，3張weekly obj

UCL LIVE D SAN用左十場都無就賣左
真心痴撚線
尤其隔離擺VVD 一對比就差好遠

係咪覺得腳步好似好輕浮咁 一落腳就烏里單刀

係，啲波Control 同Dribbling同真人一模一樣，輕力比X接波個下都彈到好遠，向前跑OK，要佢L2轉下身護波之後就完全無辦法再去一段，得返交波一個選擇...

好彩撞到回氣隊，後防唔太強，LKK可以屈到機嘅，其他情況真係好難

熱山係攞紅牌熱門黎

D7 原來自己廢到咁
淨係識傳傳傳 完全過唔到人 進攻單一 玩到想喊

調教下你

類似啦
仲要明明唔控都輸十二碼
行埋去撞一撞又十二碼
十場輸三球十二碼
換普金Bailly仲放心

冇追post一排 法國個post好似推慢咗

以家Bailey + UCL LIVE VVD
守到打架咁都無事
係d san on99

今晚同聽日推到快到你唔信

屌 我都係3.4M入
不過好撚健康 但真係好痛 未計稅都蝕4十幾萬

如果你放佢係會即時買返一樣跌價既人
安慰自己地可以叫做 購買力不變

來緊大把promo 普金世三會繼續跌
除非佢入到toty /toty nominee

得番1.01M 開始驚做唔到波叔

唔識玩 晒左兩張去換卡包

上星期panic sell果陣做左84,85,85，依家等緊做埋淨低果d

多謝巴打 已add

等PROMO先做

1m有d難，除非有好多untrade

我上星期都放左隻90享利 今個星期跌左廿萬 好彩

我自己做左D既 而加應該差10萬左右 希望跌到

C7 而家抵唔抵入 定等今晚入會再平d？

咁就ok 咁多隻高rate 普金跌10萬 唔難
佢送果d pack 都應該夠有突

FIFA20再平D

出左toty c7 普金應該都會相應地升吧

其實隻雷哥斯達係咪無用？ 作用只係傳波？

仲可以拎去祭

而加佢無埋呢個功能了

d阿根庭人搞乜升晒價？隻UCL pastore $10000 瞬秒

岩自己價就入啦，無話抵唔抵，點會估到幾時最低

今年全靠出哂濕尻icon sbc
我先可以穩e3
上年一係土豪一係就享利牙朗細路

tevez fb sbc

我以為係d 19000升，早知就一早放，有幾隻

用左六七十場，對得住個價，健康射好健康，係左腳真係差左d，set唔回防所以work rate都唔算大問題

用咗300場 打翼真係得一招健康射... 食sniper有時用落有些少鈍

有冇啲靈活 加 快嘅icon推薦

尋晚對左兩場大陸9， 兩場都最後補時反cup 贏

好那爽皮

過埋toty又多一堆人棄驚

中場or st

prime朗癲

Sorry 1.5m budget

朗癲朋友隊歡迎你

尤西 告魯夫 比利

其實otw馬列斯有咩缺點
除左小小難連
卡面靚 射術好 靈活 快 有sm 有腳 90體
根本無得輸

李三腳sbc 無腳不過

Jayjay

Jayjay?

412122打rcm得唔得

唔得 41212 兩隻cm一定要box to box全能中場 如果唔係奶硬屎

用過佢隻baby

okacha好似係

baby果隻廢 + overpriced

ksi

用緊李3腳 又唔快又唔靈活
成隻bale咁

如果由4231 用緊尼馬 包皮 基沙文 安達臣SIF
普巴 簡迪
轉41212(2) 有咩推介?

係 所以而家賣緊佢

2wf

attacker 賣兩隻 入隻真正st
cm用kdb都得 波叔都ok

zola 成隻美斯咁

Zola 好似唔錯 有冇食評

Raul點睇

唔係翼既料 爆唔開人 打4231既ram唔錯

笑左

食engine la

一定唔似Bale

好用好多

想買既華朗升左10萬 又要等多個星期先買到
但隻老馬又唔見跟大隊升

有冇ching可以同我刷win 10果個仼
今個禮拜冇乜時間打

prime Jayjay 用過 好玩好扭 少少健康

我唔要翼 我要cam/cf/cm/st

重要唔貴

Zola prime 軍刀 成ksi好

mahrez唔係左腳慣用腳咩？

而家入最平

岩岩先發現原來列文有出icon
阿狗表示想要
但係想問好耐 點解咁少人龍用icon？

轉唔轉位？

今晚可以snipe下

當佢美斯咁用就得
靈活幾好扭 都係衰無氣
cam st留守前場夠打90

ADP 啦

WL對過俾佢無綠燈健康尻射屈左4球

球球從後傳俾佢即射

迪基亞咁顛都係12,3萬,一隻icon閒閒地5,60萬,仲要迪基亞勁d

賣ps4 coins
$6 / 1萬
不連稅
payme 交易

Snipe toty朗

咁佢啱你用

都可以等MF DF個時snipe下既

快唔快？

ADP打ST?

乜撚野

應該ea 又係on99咁 max price 6m 之後比人hold起哂無貨 再改上8m

用開迪布尼+mk

上唔到20場其實14定17抵

馬斯亞 馬列斯

Ultra defensive 個陣隻mbappe好好守

17啦 多張紅卡

我食engine打st都夠跑
但係佢賣點係靈活
唔係牙朗跑狗型

點都17
Coins大終一切

我中意14有球員包

大家覺得上定下好d?

- sandro 冇錢淨係用到if

snipe普金啦

好 有冇跑狗型icon

14有全人包抽

我估crespo掛
1.5m選擇唔多

牙朗贏

個場adp st

不停餵入去即射 完全無腦既打法衰自己咁都守唔住 反級3-4

俾我用就cam 一定健康到喊

用咗prime返唔到轉頭 之差普金做好多先突破到 而家求其幾吓牛尾巴就入到禁區

冇咩用 咪又係全垃圾
rare mega pack都仲可以中下 hunter ; squad fitness 仲好賣過堆quick sell人

好唔該

今個星期紅卡咁廢我會揀14

Thx 巴打
8萬2買左隻 不過hunter黎

得19萬身家 本身儲黎想買阿古獸
轉打包左黑卡福仔同馬斯亞

上轉下算唔算downgrade?

手頭上有2百萬 我應該等抽TOTY定買人好？

紅卡中垃圾咪一樣

中下84都可以賣到好價

真 同埋次次你都諗住金3好過金2唔打上去既話好難有進步同突破 有時間既唔好俾藉口自己唔打上去啦

用coins抽pack=on9

琴晚對過雲達沙 高波接撚晒 地波接撚晒

無錯 計來計去不如出盡力打睇下去到幾遠

講起就傷心 今次難得算快快手打夠11w
仲有8場 本身想衝埋14w

要出街無時間打⋯⋯

我lcam由zola轉左佢，入波仲多過zola成日衝入去執雞

角球點控制特定player 走位頂波？

l1

Thx

有無supersub推介

flashback tevez

今個patch係咪nerf咗前柱角球 成個WL入得一球

唔係伏咩？

伏極都可以做sbc

熱門頭3位好似係馬天尼斯，迪維斯同羅辛奴

呢隻掂唔掂
上個post見吹奏icon 級
今個WL對過幾次 冇比佢屈過機
自己用緊fb史獨 點都係upgrade黎 仲有得連綠線做正選

D人識守姐

得閒走去睇下replay，黃仔對Lui好睇吖，輸shootout係唔抵，但120分鐘不落下風 ，順便仲可以睇下黃仔愛將tie仔表現，見幾次對屁馬都做到嘢，好似真係唔錯喎！

算+1

thx 羽咲巴
想再問多d 巴打意見

Top100先有得睇？

而家個個控人企好前位, 斬中間好過

查實 lui 係咪facebook個雷鈞豪

試過對面控個龍控到勁出 直接內彎斬入

角球頭鎚係咪就咁O?定要加埋l2？

多謝Sam哥琴日既指導
平時g3第一次上g1
同你打之前12w7L
打完之後20w9L

有冇巴打可以整到呢個陣full chem

我覺得係

雷鈞豪係雷神
7頭黎
輸親都send msgs 懶呢樣懶個樣

Butragueno快到仆街
不過3星sm同矮

刷10場 唔得？

但好似都有返咁上下實力?

Over budget thanks anyway

唔好意思 應該話人仔全部9 chem

呢個位用la croqueta 或者牛尾巴重快

咁樣會唔會比人中出無限次

想問下eriksen 食咩chem 最好

算downgrade...
同埋隻保定用落真係麻麻，我回氣隊用都想換走佢

la croq 屈機

屁馬入意甲陣係咪一定要靠Allan?

唔清楚，淨係知Lui試過幾次30win

呢招點出 太陽師傅

唔會 但練定守12碼

change leaderboard再揀rest of the world

有swap kurzawa用451就唔駛

點解

廢到仆街

唔知你問邊招 兩個答曬
la croq hold住l1+右菇拉左/右
牛尾巴右菇由人仔右邊拉下半圓去左邊

兩隻力架會係咁輸12碼

撇除icon 個陣可以點upgrade
筆直預1m左右

巴打嗰招擺埋呔，唔錯

牛尾巴要5*sm?

兩招都係4星 但牛尾有d球員會好似唔想出咁出左其他野 要自己試下

熱山換vvd?

之前無整martinez

非必要我都唔會用英超cb

Neymar mbappe 都幾明顯

Thx
Missed 咗

89sol唔會 我用左成個月 都唔知有冇輸過2次12m

我個陣好難唔用

咁係啦，不過allan其實好值得用

除咗呢兩隻呢?
中場可以點upgrade
隻rabiot一直都搵唔到alternative

我輸親12m都係因為取消佬同普巴

要去旅行 冇得玩6日 希望唔會miss大多野
祝大家中曬所有toty

我都係 已經miss左wl

其實我又好少輸12m

終於喺WL入到健康射

433(3) Pogba kante

ZST用邊兩個好

換個角度諗 當自己放假
因為打wl好似星期六日都要翻工咁

太多untrade 唔係既話轉玩法國隊都ok
Varane Pogba kante lw martial rb lala
睇你自己肯唔肯唔用啲untrade

451
LW放尼馬 ST放包皮 RW 照舊
rabiot轉kon sir 普金都會勁過rabiot

41212 (2) 兩隻cm位有咩推介
600k budget
本身用緊kante 世三cm 干sir cdm

有時綠燈硬bam仲勁
健康射個人唔知點解好似要拎順腳慢半秒咁
硬bam反而唔洗

辛苦過返工

（利申返緊hea工）

Wl唔用我諗金2都上唔到

MM好麻煩, 守番後又果陣又行行企企唔到位, 到攻果陣又係懶懶行, 人地上晒佢仲慢慢行, 5SM 4腳咁靚數據都咁平係有原因, 第二個WL打到一半就賣咗轉李華月7 chem 頂佢個位

對親馬列斯都好撚驚 驚過包皮

If vdd 點解仲未跌架

其實所謂健康射
就係要拎順粒波 岩位先射到 難度高
所以現實好多都係世界波
係打fifa19之後d認知錯哂
真人硬ban都係易d 唔洗推順

thx 度度佢先

我見sam哥⋯⋯一拎就秒速健康射
即係玩得勁就要預埋你傳波比個球員個入涉角度健唔健康到？

咁先正 留係禁區頂開炮

Sam gor 最後評價係舉手定ddg 正d?

呢個陣有1m點upgrade好 想加尼馬or包皮但唔知點連

SIF馬列斯 普巴 簡迪

一個法國都無 左翼重要朗癲 點幫

揸全icon輸比普金都msg屌人
可以勁得去邊

ID係咩

m/m 係幾啱健康射 4231cam 多數留係禁區頂唔插入

後悔冇做FB Dani Alves ，而家先醒起佢可以令包皮入其他隊

你指撞射健康？
如果帶住粒波射健康點都會慢少少
加上條條友起腳速度唔同有啲人鈍啲

Sam哥係a一傳比b,b即刻綠燈健康射，控龍個反應半秒都唔俾你

佢都係用尼馬包皮賓爺

用lala,一樣

好少見人用歐聯阿古獸
同價位有邊隻勁過佢打st

究竟一個球員打過百場就會中script
呢個係事實定心理作用

Yes

大把 淨係迪比細路都勁過佢

要上icon
阿古真係易用+好用，除左唔頂得之外都算全能

Toty級數 但平幾倍

仲有冇啲potential既icon中場可以同韋拉古烈爭下
一陣fifa20,21,22,23,24都係呢兩條友

波歷克

無咩分別 好多球員都用咗過百場

想問下time finishing係咪要禁2下射波先出到

啲pro唔用就知未夠班了

馬圖

今個禮拜會有咩totw 無英超， 得西甲有打

自己抽中，用左60場
30球 2x 助攻
真係得一招健康射
有時對人可以扮cup 大位，但係落底硬ban 近柱嘅
但係唔係次次入波

波叔

IF包皮 68/69萬

屌你老味一起身連贏4場夠銀一多謝EA

細路會唔會比人一撞就跌

阿古路都幾撞得下 未必第一下就撞得低

上星期鏝猁計唔計？
計既話有B華 應該出CM位

狗也

巴打知唔知

+10 stamina應該屌得過

咩

之後出翼位就廢姐
出cm位應該可以一戰

今個星期WL失準 得金2

有冇巴打用過 icon hagi？食評如何

想問下係咪要有隻game先玩到fifa

Icon set 既全部都係廢鳩 好似係

前年者係17 boras 就完果陣出過條片教pro 秘訣, 其中一個係佢地唔會做sbc, 有d球員用到咁上下佢地會賣咗佢再買番相同. 信不信由你

唔知點解開左time finishing都用唔到 跟住我見佢setting話要禁2下射波先出到time finishing

ZOLA OK
不過我個隻TRADE得既

唔做sbc 係因為乜？唔要硬吹人？

佢地pro唔做都大把錢,sbc d卡通常又未去到最top,唔做都有理由

Pro player d coins 係咪EA 比？
Sony 好似講過EA定期會送coins 比佢

佢地好易抽中人
佢地機率係高好多倍

佢地 YOUTUBE d片 一開波講明賣coins

合法架?

玩英超陣
極後悔無整聖誕華西

IF Pereira好過佢啦

Walker 都唔係好貴姐 仲勁

paul walker都係5皮多少少,有卡取代到無咩好後悔

你地tevez食咩chem 岩岩整左拎黎做super sub

SUB就求其啦 都加唔多

更多巴 而家入定啲高rate人有冇得諗？

Paul walker

係喎 岩岩先知得5chem

如果唔玩英超 但玩普巴就要華西
futmas華西

yes,你無睇錯無聽錯,根據n個post前有巴打提過,佢係叫paul walker!!!

光頭佬表示懷念

睇數值 futmas 華西仲勁過walker

ENGINE

我就係用普巴, 用聖誕華西真係FIT 哂
可惜MISS 左

幾經辛苦先賺少少甩得晒 唔敢再掂

大家好

想請教下咁多位高手
呢個陣入場轉442，包皮 電話正前
如果想keep ddg, 中堅位係咪除icon 冇乜邊隻可以GK CB full chem 到？

講真我真係覺得長期唔會換人係會越來越差，d反物理現象中鉛出現機率會好高。

if拜利得唔得

RAMOS

你hybrid? 齋英超用walker 好過

睇漏TIE仔 無野了

我覺得係心理作用通常換人都會係upgrade 一定會覺得好用過之前果隻,但用耐左就會開始發現佢既缺點 而唔係隻人突然廢左
我覺得

chem8

同 9 女一樣相處落去就發現缺點

要入都入if 啦

AZP

我隻potm hazard頭200場入咗200球 而家就黎400場好似300球都未有

對手個個都upgrade嘛

我都有諗過
不過嫌佢IF但又冇卡面J

明明同一隊波應該越用越熟
但係耐左d人走位開始差

所以我三四日轉一次隊 再課coins 補返啲tax

心大心細 AZP定Ramos 8 chem
最衰兩張都冇靚卡面
Toty又一定唔夠錢買

我都唔記得我打成點啦 淨係記得輸12m
應該都睇返先

當Mendy係walker,

上轉下好唔好?

成功金一 迎接toty

你傳完嗰吓就已經知有冇得燙

因為potm hazard 果期仲算初期，未有人有錢換後防，但呢家個個都ramos van dijk 呢d屈機 仲開始識防健康射

卡雲尼不了 打咗3個月都未見過

之前隻施華賺到笑喎

幾多 rate?

用過 用到屌曬老母

前兩日買左黎玩，你當佢係靈活有走位既勁版lkk就好好用

不過依然覺得佢超值 過咗3個幾月依然係英超最高rating卡

果期我都頂價放隻godin

其中一張
futmas 迪布尼

你上圖直接轉用walker好過
隻lala都冇人連到

連到 頭先未汁好 唔好意思

雜種狗卡雲尼

Futmas kdb果日先升到最勁，但諗下之後會有咩可以帶到個市升，覺得有咪入 就係咁簡單

反卡第一人

我就覺得ddg穩d
舉手可以接實哂d高空波
但禁區入面通常都救唔到，一d好簡單嘅波都會入到
ddg就多好多神救，特別係禁區入面救近射

今次上到e2其中1個原因都係因為佢

就係果日
88-90果班上晒頂價

Godin 90k buyout

不過都係繼續用上好d
卡雲尼真係不了

sam哥 我用列卡特舊錢準備整波叔 拍住kante應該有一番新景象

If Jesus

16000入果堆muller 放哂啦 我變哂做tif lala 150k左右入

睇下今晚咩環境 想入華舒福

可能會有toty nominees sbc

真係好撚可惜 fast and furious由細睇到大

英超首席右閘

全年最多人抽lighting round packs既時候
到時先入都未遲

前鋒位upgrade緊要啲定係 中後場急切啲

IF BAILLY 輸十二碼 輸到驚

你好明顯係要換巴利

有冇人係主力玩3後衛5後衛陣？有冇得分享下
會唔會成日比人中出
5後陣會唔會唔夠力攻

謝貼士
我都唔敢亂入市 雖然而家都係輕鬆玩

我都覺係心理作用 我見aa9skillz用隻牙朗入成千球都冇換過

呢個你自己先知，點知你攻唔掂定守唔到 ，好似我地用緊隊波咁搞笑

佢隻牙朗一開驚果陣draft中 重要好似硬吹 不過otw

今係公司識左新同事
原來都有打fifa ut

咁大家係到傾 傾傾下佢叫我d意見 睇下點樣upgrade佢個陣
屌你老母閪 冇記錯應該係咁

up你老母臭閪咩

祝你proba都過唔到呀屌你老母

都真係未爆機

屌你EA上場我贏1-0炸喎

Cls 惡到

ea會buff你啲人 唔洗屌老母住 輸咗先屌

閒日打機一係pro一係廢青 兩者有爆機陣好平常

最尾果句

Up allan >偉拉

Son > C7 R9

如果你講真既話你份人都幾衰格
難得公司有人玩同一隻驚都要係po屌鳩人

一開波就畀佢入左 真係唔夠打

就咁睇就up後防緊要d
bailly換隻icon中堅

比禁多錢打機 真係值咩

係囉 大家開心一齊傾吓唔好咩
仲要喺背後屌人
現實真係最驚依d雙面人

借電話黎幫佢qs

問下姐唔駛咁惡呀同事

呢個唔係英超首席前鋒事件屌柒人果條友咩？

有冇非主流陣share下

有理由相信位同事都有上開黎睇post

換中堅 其他已經好夠做

本身快樂使用st salah想換crespo
但跌到傻 忍痛
但入場通常轉 4231 or 4222
所以感覺明奴打AM位 應該都仲頂得順

咁我都唔否認自己賤格既
我: 嘩課好多呀?
佢: 係呀, 我有錢都冇辦法

第一日識, 完全唔熟 咁撚樣講野 我就真係好撚唔妥佢

你同事做咩有錢都唔換son

salah同crespo唔同類型喎
入場4231嘅話，你有kdb同明奴差唔多類型，2隻都係要打中間 建議你換隻快馬換走事但1個
入場包皮打st，世3 lam
之後換隻icon中堅換走拜利，會勁好多

我係比人屌個個喎

留名等睇相認

Btw 中堅有咩好提議
Maldini Nesta Desaily Canavaro 四選一 ?
完全無留意開

有18萬係身 整唔整Tevez好？定儲錢汁條中場好
唔該晒大家

圖呢屌你巴打係有份屌柒乜Hanselt個個

89blanc 勁到仆街
e2功臣

我又唔覺佢係真心求意見
似係showoff多d

Salah 我擺 ST
駁腳入sip多
得閒就健康

之前
Salah
Hazard KDB MBAPPE
BLANC KANTE

試下prime 迪西里
今朝失3次位都追番+拎番波

我睇埋你下面你同嗰個人嘅對話
啱呀，屌得好

事源係出左首席前鋒SBC之後 佢紅色大字屌我老母

叫隻baby blanc如何是好

笑下咪算囉
惗人點惗係最無謂

今晚中toty的話即刻捐1000蚊

所以我表示無興趣就完左話題

Lm

捐比自己

係喎唔記得咗你有隻85blanc
想1m以下嘅就試吓列卡特，同vvd有綠線添
或者貴d嘅試吓prime迪西里

不過咁既陣用allan係咩事

比我揀 我會 81LB+VVD + RAMOS+ IF 卡華積/其他FULL CHEM
再揀一隻ICON ST
可以試下賣左BLANC 換 UEL KONSIR 用隻百幾萬既ST都得

我都想知
不詔佢咁撚串就冇撚考究到

呢d窮酸格憎人富貴無計

何必同佢緊張呢d細數目一萬幾千
技術邊個勁先緊要

呢個陣呢度是但一個都有啦

真 icon隊90%都係弱智

今朝d平價if 可以入少少既 唔會點蝕

普金我就唔玩了 炒起哂

其實我冇緊張
純粹想SHARE下比巴打們知道 現實都有人花式晒卡
就好似呢到有巴打抽到好野又問入唔到隊點算咁樣
點知比人屌雙面人 又比人屌窮酸格 又比人屌憎人富貴

身為一隻利
之前用過Ramos + varane
但感覺太嘔心

爭一場金三，痴撚線成場個防中喺到睇波 屌你老母EA

以為你見到人隊波就屌鳩人
而加打個和啦 唔洗理佢

利撚之前用開vvd 但唔係幾鐘意見到佢失波 好快換咗

未睇到你講你同條友嘅對話姐
屌得好

其實後備有無啲可代用品 ...?
我通常後備用出馬杜迪 + mertens + 古9

FIFA好玩嗎

你利迷梗係唔用拉膠
真係上隻icon CB囉 咁樣就輸少D波先 聽SAMGOR意見
因為小弟係擺大個頭之流

This is FIFA

輸最多係用UCL LIVE 山齊
屌佢老母啲十二碼燥到我呢

後備最好3隻快馬/2隻快+1個防中
我會mertens + lozano/mls mvp + 馬度迪

TEVEZ幾好用，如果你本身冇SUPERSUB又唔駛用多過50K就一做無仿，但你本身有SUPERSUB就未必需要做

BTW，想UPGRADE咩中場

EA sports just a gag

玩緊5-2-2-1 多數都係set長傳快放俾左右翼打快攻

中堅用過咁多組合 邦路斯+賓拿迪亞真係最穩 上過幾次elite都係用依個組合

咁要𨳒啦

會唔會唔夠力攻

試吓列卡特先

新同事為人老實又唔鐘意

Thanks

解決到後防 會唔會有啲RAM既好提議 ?
之前用開mbappe助攻助守
好想揾返類近少少既正選
廢事明奴同KDB撞得咁勁

UP左CB先囉 有餘錢就儲起佢

鐘意你句up你老母臭閪

咁你係諗住換走邊隻，kdb定明奴

邦路斯？唔係基亞連尼

明奴 (擺後備以防萬一)

轉身慢到豬閪
IF果張打WL都會極易爆炸

呢排返新工 今日同同事食飯
見有個同事係到禁webapp
嘩屌個陣廢撚到
呢個時候緊係拎我隊icon隊出黎串下佢
但又唔係幾熟 特登收起真朗韋拉
Buynow咗 st son同allan
問佢有咩位要upgrade
今晚同佢講買咁真朗同韋拉先

唔會 但中場會薄弱左啲好多時龍門踢岀黎會俾對面搶到

好撚好笑
你真係好撚得閒

ucl幫路斯 路數一流 composure 同傳波又定 用咗超過300場

但邦路斯pac 61 仲驚

有FA Cup

今個星期都係咁中伏
唔救波 or 接實人地撞埋黎就輸12碼

人場包皮st
lam世3 cam kdb ram屁馬
不過記住用法甲/巴西教練，令屁馬有返7chem

你有百3萬，買完列卡特都應該仲夠錢買埋屁馬

不過真心
寧願技術好 廢陣
都唔要勁陣 技術廢

benatia都叫好d
依隻真係唔敢用

低過70pace既中堅

有170k 執邊個位好

正架 次次一拎哂d錢upgrade中前場就用返依個組合 幾萬蚊搞掂

Benatia = 坦克，不過容易食牌